阿媽係屋企練緊rap

自從出左呢首歌
阿媽每隔一個鐘就會跟住rap兩三次
有無人阿媽都係咁？

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

Yo check this out 伯母

有無巴打阿媽都係咁